嚴格挑選魔禁/某科學系列最受歡迎角色

女 芙蘭達

男 老二

想同前方之風互毆

反魔禁撚準備全面進場

I LOVE 番外個體

會放電既真係有病既病嬌 不了

比阿火扯曬成條舌頭👅

有征服感

五和
土御門

Index

食風
一方

食蜂

牙直專中二啲低人氣角色

樓上on9

刁你牙

Index不知幾可愛

垣根帝督
個名真係好霸氣

魔禁幾時先出番動畫

玩曬啦

十月一號有消息

過氣女角

芙蘭達